有冇人打算去簽衰仔紙！

然後叫老豆老母拎間公屋
叫佢地拎埋長者津生果金老綜出三糧

冇

益老豆老母

然後簽完帶老豆老母去飲茶

衰仔紙唔係收左皮咩？